[絲打入] 其實有時女仔2個去staycation有咩搞

近半年係公司聽女同事 係咁去staycation
你話1男1女去啪啪啪都正常
一班fd 4,5個都可以開下party 打下機
好少聽有2個男仔去staycation(除非係gay)

但真係成日聽到d 女得2個都去staycation 唔通真係去磨豆腐
就算傾心事都傾唔撚到成晚掛

飲酒傾通宵

講緊2個女wo

你要講有群P 我都吹你唔脤

女仔傾心事可以傾好耐囉

試過同條女去
食完個high tea, 去到房hea, 一齊沖個涼
晚餐去食buffet, 食到9點幾, 依家好多酒店都唔開泳池
之後都係睇下劇, 情侶都話扑野, 但2條女我真係好奇係度磨豆腐

2條仔去飲下酒，打機其實幾爽

磨豆腐

個人慣左旅行一係自己去同女去, 如果同同姓最好都3個
可能我吹水能力太廢

叫仔上去囉on9

Gay

兩條直仔撚會book 酒店打機飲酒

我識果位事都幾豬可能叫鴨

身邊d男仔朋友都係因為條女想去先買staycation

無自己樓，無計

搵個地方打下機輕鬆下

都係既
4,5月果陣都去左次但5,6條仔
成班打fifa

成日都想成班fd去打機最後都係飛機約唔成

冇乜絲打入黎

成班就正常
兩條仔真係要小心啲

會唔會諗得太多

真心 平時出街2個男仔都未必出

唔駛磨豆腐 而家好多玩具
同女人真係玩成晚 勁滿足先瞓

好過啲男人射完又話要回氣

我試過去做spa(要俾錢既) 做完真係到訓著左

你真係信兩條女去?
其實係同條仔瘋狂做愛但又唔想比你知佢咁撚淫賤先話同女性朋友姐

咁如果真係2條友去可以搞咩呢
你當我設定左冇男人先

好似兄弟姐妹咁
傾計，switch，睇片，笑
會瞓埋同一張床做以上嘅事
但唔會攬唔會錫唔會扑

咁講會唔會清晰啲

可能我一直同最fd既朋友 都係3人行
好似咁多淨係試過2次2個男仔去旅行
但外地同香港好大分別

好明顯樓主就係以毒撚角度睇嘢

飛機？

lihkg冇女㗎

去打麻雀囉

去做雞啊
女人所有你睇唔到佢既時間都係去左做雞

係唔係精蟲上腦
同兩個女仔去旅行有乜嘢分別
咪傾吓計享受下酒店設施囉
兩隻生物獨處就一定要扑嘢咩？

你咪傻，你睇就睇佢放出黎果幾張相

佢背後用3，4粒鐘影800張先選到兩三張滿意，咁又去左幾個鐘

一陣去食野影相又兩粒鐘，傾完翻去執下相又兩粒鐘

再傾埋個是非真係到深夜

你係咪a0左成個世紀？

Check in > 佈置、吹波波 > 去食港女tea>落donki買零食> 食dinner> 食生日蛋糕> 瘋狂影相打卡> 輪流浸浴>一齊fu mask > 睇戲食零食

咁上下啦都係
疫情無咁嚴重咪加埋游水同gym囉

why so service

國泰前線好黃

成19幾年既lkf雞，有人埋單未

兩個女仔一齊沖涼

之前同女女去酒店staycation
遇到d女兩個一齊
好似怨婦咁

樓主係咪覺得2個人嘅活動淨係得扑野

買家雙頭龍

食埋情趣朱古力，再玩埋69？

死Gay佬

樓豬除咗扑野之外
乜都唔識

噏緊乜

利申絲

佢哋個腦除咗性就冇其他嘢
試過朋友嚟屋企坐
一傾就9個鐘，把聲都吵埋

根本staycation 就係無聊架啦，酒店多設施就話多野玩

唔好咁harsh啦
樓主應該好毒

打卡 影相 開post 都成晚喇

無party room後卜酒店幾條仔去玩 check in時好尷尬

有啲生物(樓主)個腦淨係得扑野架咋
唔好期待佢地會有人類嘅思想

八卦嘢呀

平時都係成日兩個女仔去旅行架啦 咪又係咁
有咩問題

咪係夜晚一定扑野架咩

諗唔明 因為樓主你個腦淨係得嗰啲野

兩個男都見過

磨豆漿

其實係

扑野返屋企咪得，又唔洗錢

大把親生兩姊妹都會係房傾通宵啦
工作愛情美容瘦身購物...

你要用毒撚嘅角度諗 你諗一世都唔會明

純粹可以同人講去乜乜ion

真係無撚扑過嘢嘅人先乜都扯上性 咪講話同女性朋友 就算同男朋友去都唔一定次次扑啦 有次由朝食到晚飽撚到上心口真係兩條友攤喺度睇netflix算 去staycation都係想休息吓食吓嘢姐 要扑野其實日日都有得扑啦

我同男朋友都會各自同自己同性朋友兩個咁staycation就係隔離房

講到得女人先買到玩具咁 不如你講啲女人做到 男人做唔到嘅嘢出嚟先啦[sosad 定你全晚唔回氣磨豆腐啊？

男人諗嘢真係on9，乜都要關扑野事
你人生得扑野？

傾下返工啲苦況，傾下朋友之間嘅八卦，傾下啲愛情觀戀愛史，傾下化妝品護膚品買衫買飾物⋯咪睇少女人嘅吹女能力，傾撚到check out都未撚傾完，咪精蟲上腦啦屌

影8婆相

Grad trip 五個人三個最後甩底
結果咪兩個男嘅自己去好出奇咩
利申：我係甩人底嗰個

接客

女仔通常傾咩心事

我射完就瞓覺，好廢，應該帶多條女玩ffm

你做過？

點解咁好服務？

毒撚係咪成日以為兩條仔好fd就一定係gay會69互含玩後門

影打卡呃like相都影到3am啦

偽娘？

一齊住就係可以日日扑野，大把人唔得

會唔會想試埋攬攬錫錫

坦白講
傾計駛唔駛畀幾千蚊買個短暫嘅私人空間
又無嘢玩

食完個fine dining，上房浸個靚浴
條女開心成晚自動波

思想有問題

有時啲港女就係買個體驗 貪得意下
偷換下概念

坦白講
要飽肚駛唔駛幾舊水食啲懶係野嘅港女tea~

咪就係打下卡 傾下計 貪得意過下癮
只不過樓主呢啲精蟲上腦諗親住酒店=搞野
所以女同女去都只可以搞野囉

洗唔洗死一次先知死係點撚樣一回事呀？

真外賣仔

啲女人好多野講

傾成晚計一啲都唔出奇

上次我同個frd真係傾心事傾成晚喎
唔係眼瞓一定傾到第二朝

你知唔知咩叫staycation

仆街，有聲

一齊浸浴同飲酒，好撚正

Sorry
去親都係同老婆去
佢去都係同成班女人
總係覺得2人行好悶咁

我見過hehe 拖手出房門

淨係同過老婆去staycation
人生冇機會再好似大丈夫套戲咁係酒店玩

好mean 不過我鐘意

大家冷靜d

女人真係好鐘意講嘢 講講下又side-track其他嘢
返工唔開心又可以數臭同事上司
女人有樣嘢最好就係 佢地會適當時候會盲撐你 講到興恰恰都講到成個鐘啦
跟住又互相數臭下條仔 呻下又喊下 圍爐又一晚
所以男人同女人真你唔同構造架

呢個比喻有咩可比性

真係係床度傾計傾到3,4am
勁眼訓

樓上咪有人答咗你囉
飲酒傾計食零食

呢個真

你驗腦 ok?

D毒撚諗野先會下下諗性

睇到扯左
唔係偽娘呀ma

[i][/iSMOKE

女人講人壞話同是非都可以講足成晚啦

有冇名

69 捽碟

你知？
有冇死後世界？

正常都係咁諗 真係難諗到要開post問咩

樓主on9?
你代入返以搵同兄弟吹下水打下機玩下啤劈下酒要過一晚有幾難
不過地點轉左係酒店
女仔仲可以影下相咁

Sheshe

2個都係偽娘

以樓主既毒撚思想 係咪覺得兩個女仔去旅行一定晚晚磨豆腐？

有冇名同Link

扑嘢

肯定會一齊沖涼 互相睇對方個lin lin

你覺得Staycation同 grad trip 係同一樣嘢嚟？

魔王 言生 2個女黎

好彩係女仔，我睇到扯曬

毒撚世界真係好撚痴線
Get a life bro

真真係好唔同，
女人呢晚交完心吹完水，第二朝可以同人講同你唔係好熟，無fd過

女仔成日傾電話傾通宵啦
去旅行時返到房都傾到訓教傾足五日

依家又包食包住
食嘢打卡自拍傾通宵超正